散水啦要，隨時變第2次旺角暴動

要記住下午警車搬鐵枝及磚頭，要搞你地有幾難。
剛剛又有卧底扮記者
依家唔散，入夜後車都冇得搭變成截小巴、的士搜身

咩叫第2次暴動

你忘記左16年旺角暴動?

暴你老母

16年嗰次係旺角事件

警犬要砌你有幾難，你忘記左梁天琦，佢冇扔野冇打人照被起訴暴動罪成。

我暴你老母

屌你老母啦on9

暴唔暴唔係我話事，係政府話事，係前線指揮官話事。
你地依家唔散想幾時散??
人又唔夠多，當晚截小巴搜身忘記左呀??
各區截車搜身忘記左??
白色恐怖又忘記左???